[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [277] 延長維護到6點呀

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
置頂) 火紋合作!!!

1) 希望與友情的彩蛋狩獵
2019/3/31 14:00(UTC+8) ～ 2019/4/12 13:59(UTC+8)

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

懶人包：你可以花23160台幣買到以下東西
1.寶石：1500顆(有償)
2.體力：7400
3.特級EXP藥水：140罐
4.紫裝(一套非碎片)：9件
5.瑪娜：六千萬
6.春節福袋：75個
7.公主之心碎片：200個
8.女神祕石：1000個
--------------------------------------
奇幻包抵D?

伸手留名

呢個係包羅萬有

龍胖維護

2幻幾蚊台幣 真係人地一個月糧

即係5千幾hkd
買到10個奇幻包55000石
366抽應該多過1000母豬

23 160 Taiwan dollars =
5 896.8098 Hong Kong dollars

真係cls

真人版睇到好尷尬

KING SIR一返黎個POST推得咁快

有無人開鋪真火

我想試下玩利維坦水奶睇下奶唔奶得住

5千幾hkd唔夠你地龍胖追隻限

過左1/4

睇咗半集冇睇
嗰陣仲要啱啱睇完動畫版

唔記得講 奇幻包仲有150碎
禾課到5就算

咁奇幻包呢

野隊玩左鋪利維坦水奶 1技回888一次仲要高攻好多
以後抽到老夫直接換3000水就可以

蝕左隻角比佢
課到5

咁不孝

千歌唔上5星啦 所以係0

話咁快就30條了,睇黎今日100條不是夢

典跟

突一條仲ok
Auto Player1係應該用3030
再突多條就真係不了

下 點解唔用真水

刷夠400萬錢了 準備體力刷風超

早見沙織太屈機

用石突兩條突滿真水出黎咩
老夫繼續俾隻補用

神農氏刷百草

準備去午睡,今晚再繼續

維護?

4頁

Ja ga

負皮咗呢個post

求分享打咩關?
火高級出垃圾 其他唔見有

咩屬應該冇影響? 禾打高級打緊水屬

打手留名

我火連續5次無草

除左火超其他全刷 用曬2百幾罐蜜糖佢

帝國用毛刷好過

刷咗咁耐全部有金袋全部有草

歐洲人

咁蜜糖刷咩好

毛要手動

有成147條 6毛 有排清

以為龍絆維護

已經放棄左清毛 留返遲d肝爆真水算

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

毛留返黎真水激情好過啦

已經準備左遲d日日買3次體打帝超

5毛夠玩幾多日

禾大佬gtr佢auto真水 你點會明呀

刷草都應該用得曬D蜂蜜,到時帝超好似都刷唔到幾多

一日買3次體先120

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「七冠殺到黎，籣德索爾無得避，要化身公主騎士打救蒼生；七冠殺到黎，籣德索爾無得避，要化身公主騎士打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解唔中」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

想課特選組合包 應該㨂邊隻好

咁快訓醒

唔會用石買

都唔中野架啦

未訓,頭先諗住刷多一條就訓,點知刷到依家

好過射落海啦 扣埋每日100活動石都係20石一日之嘛

馬子仁又有靚湯食

番工先訓咪得

連召喚卷都要nerf
龍絆已死

3張10連3張
係咪姐係90抽

原來本身咁fuck

30抽pack

龍box

龍呢

水槍? Or 邱比特?

莉莉夠無腦 輕鬆食到好多關

我會揀邱比特

每個月都要換滿虛空換得果d 4粒月光晶就可以推到一條真龍

水槍應該勁

話唔定會歪中水角
同埋必中5星人券係包埋莉莉

有水劍夠打活動
又有基短打真火

仲gay短 邊有人升架熊貓貓

咁用水奶
龍第時歪中都可以食
角歪中就3000露

一陣開ser係唔係第一時間衝入去PVP

我有2張都係出暗弓

其實岩既 不過揀莉莉即時爽

利維坦直程水奶都用得 怕咩打唔到真火

G

多個水建差好遠而家補量係以前老夫434

莉莉係Girl

我無帶受傷帶左盔甲師 一口都奶800up

我帶朱古力補900

夠用

屌拿星公子延到8點

好佛

賠幾多石

項盡300

有莉莉我會嫌少

麟油同莉莉一樣咁可愛

臭g炸死都唔頂可憐

點解啲每月組合包次數無重置
有無人同我一樣

8點

有冇成日比啲g玩死

莉莉GOOD GIRL黎
想奶佢嘅白滑胴體

態度正排但喺都要排隊

有錢就能

再一下！再一下！

嬲

4mk

去咗邊度食女

一放工就冇曬人

大家努力刷緊草草咋

巧肚餓

未收工

食完雞比燒味飯

禾夜晚有抗體

一間食個pepper lunch

食到大隻妹咁

巧耐矛食
係紅磡食有學生優惠超平

唔洗我比錢

真火開箱

想食了

想食pizza burger

多咗好多熱褲囡囡

但宜家都仲幾寒下啲風

真風三場有無？小弟火回

6465139

佢地都唔怕

我棄咗成個月龍絆

禾都棄咗4個月

我都棄左幾分鐘

咁壯
可能我太廢

有冇人打真風

冇

開ser未呀

齊人未

得你自己打

開左先

0796798

等~寂寞到夜深

差你

臭G

上緊堂

真

-1

又係單眼

食飯先 陣間可能有人

Show Blocked User - Hionjj

LLC

我仲著緊u記制服

單眼果d同莉莉一樣咁可愛

岩呀

扑左你應該睇唔到
ONJJ話
扑唔扑都係臭G黎架啦

Skip原來有得一次用哂
得仲㩒左成日清99張

有前有後都LLC

之前改左

有冇18

我老屎忽唔識新野

LLC check pm味?

屈夠未

釋義
指年紀約九至十五歲左右，且第二性徵未發育或剛開始的小女孩。在動漫同人領域當中，此詞更是經常被用以指稱動漫作品當中具有小女孩樣貌，或設定上是小女孩的角色。

熊教授

冇人又開始發功?

中

佢應該同流卡一樣大喎清

聯合國：你係LLC 沒得否認

有時見啲高妹/高佬樣但唔高
總有啲違和感

琉卡幾歲
琉交又是誰

禾啲錢錢

any 圖 做ref. 參考

今日同事抽到

想中鳩佢

拍武則天個李治延
個樣好似有六尺 原來得175

很想摸吧

幫我中多下個死雞蟲

佢有175？
我好懷疑

個張彥博似有175
但得米7

1832110 真風

佢真係矮 拍落其他人矮勁多

幫你打定
人棄驚

@s大大
真風剩3分果場有無CAP圖

又執

公子延到幾點？

.gun

.GUN

射左

點解我係到

8

成班大佬

會唔會又延到十點

得一個s字頭

張相入面有一個日本仔
另一個係拜仁

入唔到喎

Server爆炸 lag到傻

Lag到玩唔到

9000名鳥

好廢呀

Lag到彈返出主畫面

拎左小屋體就彈左

炸SER

8000鳥

dllm 有得玩未呀
成日無login

入都入唔到
btw係咪要等公會戰結算完派左彩先好退會
早兩日岩岩入坑求奇加加左個幽靈會 乞裝無人理公會boss無人打

唔使

入唔撚到

今晚d人weak曬應該有得玩

垃圾驚屌你老母

入得

棄了 瘋狂龍胖未

直接退都分到紅？

頭先打果d次數免費回咗

15001位

75LV 第一位

好佛好佛

5星活動卡一張都300露
可以一戰喎

沖呀

Noe妹...

女仔唔俾講粗口牙?

我中左

禾吊梨牙

隻鳥仔

2000了

恭喜

聽日活動係咪會有好多r6上r7既裝刷 係既話我d體拎哂去打hard算

屌 辣殺SER

又彈?

卡住咗 驚禁出去入唔返 衝到500

係隻水鳥呀屌你, 3白鴿變彩諗住歐返次都唔得

仲以為中公子

水鳥都係歐.

個個掛住公子 無晒人

又同有情巴同ser

正 屌第一唔讓

我係3000上緊嚟

完

又要靠你啦 頭先個個都讓

今集愛回家一般般 唔使睇

40開始無人讓

更新完都有人讓?

爬到第6收皮

讓第一位
比大家拎石

我都係第6

唔爬啦 果800石一陣刷完都拎唔返

36

都係冇左350組
我最高果500都未拎過

唔夠聖水

好多突滿卡 .gun

突滿活動卡

又玩完

嘿嘿都爬到頂

大佬下次活動刷邊個碎

深月同杏奈
杏奈有專武之後好勁, 再下一波專武就到佢

我果邊冇人讓仲係咁比人奸
冇忍冇人權 放棄

下次reset應該d人都會讓 唔使急啦

回歸激情龍絆

200名上唔到了

連續幾隻稀有都唔跌草,浪費禾D體體

打到36就棄咗了 比人當豬肉咁打緊落

放棄了 分到同班勁人一齊 等下次RESET算
前後係咪有1萬石?

牙pan

屌佢老味真係有人用嗰招
由第五跌落43
唔撚打

打未

有冇三場真火

幾時虛空多左條盧比龍

慘
比人當電梯

第一名好撚勁
佢唔讓既話無可能打到

打得

跟

你實得既 升多幾LV再打佢

冇忍打飛機都唔得

係

真火三箱
770 4695

天書

正 黎緊又派公會8000
又送3900

雷狼巴 做佢

槍-1

Gun

首先而家要上返挑到第一既位先

睇嚟真喺要紡希

入未?

唔係咁易架又師傅

比人當電梯搭 dllm好撚嬲

挖好石未

真喺要留石抽夏娜

用毛打錢關係咪好不智

5->1得250石，唔撚挖了

又冇野挽

唔只呀?

完 射射

有一場2:01
射射curry

打太快好危險

頭十名每升一名得50石
之前500石

差444甩

即係上過第1之後就唔值錢了
咁算9數

豪比佢算

挽性鬥士

無敵既聖衣

有石身痕了

聽日抽

咁遲先叫禾挽 你都爆咗機

抽必中

抽抽佢

Know play

有排都未爆，後面啲關好變態

6又帝都未爆

我細細個老豆就播比我睇

聽日抽唔抽聖誕歌女好

禾未出世

有無理性分析

姐姐先係最愛 抽完必中就算

有乜新野J?

任抽嫁喎 不過量力而為

矛

失落的龍絆

以前星期六凌晨tvb播冥界篇

禾睇youtube

剩係抽必得啦咁

無乜石就留嚟抽情人pool，同埋跟住隻公主fes限

有無真風3箱

求大腿帶過35秒黑石
750-3829

今日冇人玩

-1-1

35秒黑石要點打
649-1648

光法

又眠唔到

好難過
847-8112

5個2千攻光屬易好多

SOR 我唔夠大力
有無巴打幫手

4個

冇咁高攻

控唔到

35秒黑仔
939-3042

434+45%80LV龍差唔多

最尾果下咩技 好大力

有咁耐打咩

順便打埋隻60秒大貓
828-9520
謝curry

me ja ga

激情真風1等3
239-5480

854-9921

thanks for currying

-3

誠心叫你唔好練落去
依家未落重本 提早放棄佢係好事
隻野太伏

幻覺黎

等多兩分鐘無人入我去混野

咁啱上場轉咗就過到廢時又轉過姐

r7以下d裝活動係咪會大放送 係既話我留體

仲要唔要人?

come come come -2

50LV之後入活動會有金裝

岩岩50 咁我聽日先爆 今日留住先

主線推唔郁 d裝又讀心到仆街 十張skip落去一件碎都無

我mumu弓拖累左輸出

禾仲高攻過你

玩唔玩場真火 我可以用利維坦海軍或者大洋莉g

奶普攻好似真係高攻過弓

gun就開

你而家幾管一日?
正常係推到卡主線先刷裝 唔係3星唔緊要之後勁左返黎屈LV
升到可以一刀H活動王先ALL IN活動 順便升LV 想追進度可以9/12管1日

9948670

平時3-9 今日刷龍肥錢錢零管

40石一管食左先 好抵

新手終於打得贏真風

s巴想
玩水弓

試3個無抗

主線推到8-4 hard 5-3打極唔贏

睇下邊個位死先,多數2-3 換多隻坦去頂

E巴嬲咗禾地..

去咗charge電

好似2 3號位都成日死 諗住練粉毛美里克姐黑騎布丁靠磨

如果玩3個無抗要幫拉12

0278955

兩個無抗雙奶就好穩 我利維坦奶當0.8個輸出

禾拉?

係咪得我玩槍 係既話無雙皮奶

地下城換小望 之後會易打好多
上網睇睇點打 應該70LV左右可以打羸第3果關

我可以入黎做0.8個奶

地下城一日換得一兩次小望碎

槍拉啦緊

2012485
唔洗走架

why b lily

本身話試3無抗燒
不過算了

0622859

啲指甲勁耐冇剪 長到gel咗甲咁

因為班仆街冇性架 咁可愛既小動物都要B(唔係G

係臭G先岩

HO LAG

叫我反莉大隊長

我好似學左炸人

G持大佬

loading死左

而家gaygay係咪大哂先

跟隊鳥

我玩攻龍海軍算 莉貓換太子

莉莉係G係公豬

3822266

去GEL下佢

@維多莉莉

搵我大佬咩樹

Sbaba同莉莉過唔去

維巴：莉莉唔係G

鯨蛇仲有冇mon po呢

有條友打淨我隻肥婆真步
然後萬聖忍俾肥婆真步尾刀左
肥婆同深月企到完場 佢輸
依種輸法真係慘到沒人有

我..我..我.. 不打了

892-2135
s bra come back

8922135
S巴

入返嚟未

back歸位歸位 你都玩奶

連s巴都投降 點做到

玩雙海軍保sbra

剪咗了

打緊咩可以投降

有激情真風叫我

其實情巴都應該玩奶一齊保s巴

激情真火
懷疑我地8字唔夾

你一個夠補啦

我好耐無打真火

而家個重點係要比S巴皇帝既享受

屌你屎忽

btw頭先邊個用老夫拖累輸出

一個夠補啦 你未夠熟

雙奶驚唔夠輸出 我利維得70LV

係 應該個火山一跌落黎就秒補 咁就唔會燒到1血

我

點會唔夠

bam

我仲掘緊石呀陰功豬

假畢左業 唔驚你

莉

一王三后

一后三王

E巴其實你可以用劍 我專盔甲大師就唔會死

講講下又想打真龍 但仲爬緊競技

好彩無轉
我唔熟玩莉莉

風?

又好

爬完叫禾

等5分鐘好漫長

啪石

幾時先肯出呢隻

新水弓用星龍祭的王子殿下加利維坦打真火巧似唔錯

呢隻唔係shadowverse架咩

同雷公 g莉一樣 環保系列

雷翁都出得啦

呢隻又要抽

啪咗 去到200幾投降了

禾打得真風啦

幾時出召喚系技能
幾時出新武器

清係咪悶到想棄驚鳥

禾國際版將瑪利上咗五星
係咪好聽話呢

直頭想刪account廢事手多download返呢隻辣殺驚

兩邊走dim gun

挽留

仲未抽妹妹 點可以棄

執笠都未撚出

Sbaba唔高興？？

真風？

GOGOGO

U open

冇咗啲指甲禁個mon冇聲

5686084
真風

羽毛打乜好

錢

4951596

3970774

原來紫風冇得爆發扣佢

肥婆仲打幾場

謝咖哩

我去玩玩真火

沖涼

醉曖維巴

莉莉打真火會扣血肯定係bug嚟
害到佢咁慘

Ja d wor ching

有冇人玩失落的龍絆

咩game嚟？

gaylo game

依2個星期都係單刷料

等18號真龍

夜了
真弱
組團真水ok
今次活動原來4星砂 唔是3星砂
整到530了

報下咩角打真水 到時開三四團開荒

補

弓ok?

短

冇法？

弓要卡

你問我答 俾人帽咗兩次仲屈鳩我 一不離二水性楊花正臭閪

條女幾正

熊爺深夜發功

睇定D先

咪又係g

幾高汁喎好似 雖然係G

駁五刀

法點都冇死

弓就好難講

近戰避到冇問題既...

好明顯p過，有張好似冇p

大波

我姐姐攬住你

瘦底大波

係咪有人退咗公會
29/30既

有一個叫隊長踢 話入朋友公會

細路表示唔要姐姐攬

珍品 可惜臭格

收返個大腿返嚟

做男人有咩大鑊得過娶左個iPad老婆?

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同飛巴玩
得三個選擇 風法 姊弓 單眼妹風斧
絕對唔會用大叔落場

話時話，細路得1招補技都驚唔夠補

細佬奶量大過水機

點解力加多數都係弓

有加防 有血量up
應該穩掛

1Q題黎？

印第安人

健康膚色呀

聽日先開估ok?

仲未諗到

細路2技加hp，5%

要加幾次先到上頂，之後先補血

想問下我課左個開位既包
但唔見D 卷
姐係點

冇晒強者

信箱有冇

有需要食埋4件鐵板

冷靜啲先

dim gun

諗到
因為弓 先可以 攻擊力加
其他職唔得

真風求carry x3
3752354

-2

weak晒

唔同你地癲 弱了

仆左我未

依個係3d定2d

2D

冇衫ok?

上次見牙鯨玩3d有lin頭

sor

432 9101

有衫好似正D

回家未

弱

牙鯨幾時再畫ham濕圖

G巴是唔是喜歡睇d男人ham濕圖？

強者點名區

1

2

妹非妹

一定係男人嚟

晏就繼續刷草

放棄了

本日110條，收工，晏就再醉愛龍肥過

寶寶真係好勤力

刷左2條我就放棄左

點解咁好心機刷以前無兩倍都刷到幾百條

睇到都覺得肝痛

因為寶寶醉曖龍絆

珍
一諗起有草刷底褲仔都濕曬

典解會漏尿

女仔既野你唔明架喇

D屎汁咇左出黎

比人屌太多屎眼

寶寶二穴開發

尿道屎眼？

你班仆街真係好核突

嘩 乜你咁核突架

我地關心你身體咋

原來寶寶你都知核突

玩咁耐第一次唔夠帝國無屬性銀章

刷左2條 仲叫唔叫刷

我有刷 打左好多場都唔出稀有怪先放棄

刷左成粒鐘金袋都冇個

整咗優花專

得2星

今日換完深穴 之後換佢?

想整哈哈劍

酒鬼好正

我換法隊茜里先
你咁快換晒望同深月

幾時有新活動

係咪姐係秋乃？雖然劣評 但我成日出佢

好有用喎佢

公子? 咪今日4pm

係喎 有得換佢 我以為係另一個孖妹黎
係呀 地下城換得特別開心

我都覺中毒既時候 緩回不得了

留體先 訓教豬

Btw 美里 茜里都3星先

好窮 刷錢錢算

嚟緊呢個活動深穴碎喎 做乜仲換

我已經5星左 今次d碎留得架可

留得 等專武 但都唔係優先

好似話 佢專武 廢廢地

之前想爬pvp忍唔住換晒先
伊莉亞殺手

用卷卷刷到有返400幻了

阿里山隔離成日比官方迫害好撚慘

巧正
幾時過黎龍絆

禾醉曖弓弓

黑人弓升好未

升好

龍胖唔執應該都會出 阿里山差唔多隻隻cy驚都拎嚟用

唔好咁早出阿
太早出又變天才弓

星期五紅日
星期四收工後可以通頂刷草
諗起都興奮

可遠觀而不可褻玩焉

通頂刷草

大佬牙你唔好咁痴線啦

上左癮

世界第一

其實佢配情人奶都叫有得打下架

阿里山應該都喺送

想太多了

照50環

光暗幾時先有勁弓

光暗幾時先有勁法

合作角應該都喺送公子唔計

禾要5色弓戰隊

差光弓?

佢超得冇揀暗弓

水光暗刀矛

程B新驚巧唔巧玩

有矛人幫手打一場入門耶夢加得? 695 0895

得意但無咩野玩

笑左,,,簡WHAT咁

求carry 真風龍 一場
103 1535
我火奶

彈咗
Sorry

493 7884

快d四點農公子
仲有必三星

單眼妹

Thx caryy

真風求打手 我火奶刷兩場
895-8541

美里喺咪要升到5星先有用

3星已經可以丁住先
最好5星

-1打手

諗緊轉唔轉換酒鬼

我覺得唔算5星先有用佢作用係保最前 最前tank唔住咁應該係tank問題
我3星咋

巴士大佬

跟大佬3星

打多場真風
556-2374 唔該大佬

巴士仔 討論下姐
不過好上次公會戰尾王咁極端用伊莉亞坦就要2隻都好高練度 但仲係有機會爆死

各位大佬
今次活動有冇必要刷

-1 打手

超人棄

下個公會戰酒鬼可以上場wo
3星有專武基本啦

酒得3星咗了 諗住5星佢

但打戰隊唔落坦醫你牙行頭係靠佢補

而家3星 準備升4星差兩日

求1打手

你地傾緊咩驚？

集體迫害

聽日去馬交挽

Rich

巴士大佬咁謙虛

你杯dry martini已經出賣咗你

又旅行
有錢

唏噓既巴士佬

去拜山

憂鬱既巴士佬

錫返gg

18號請左假了

升咩開荒

歐洲人應該用風短so歐

流明學嘢

姐姐

一個通頂刷草 一個請假真龍

你要上嚟搵大叔鳥

醉曖龍絆

18號真水打到20號朝早

5條毛打兩日巧抵

原來紅日 可以打到22號

北上跟唔到 靠你地curry禾啦

公子禮包400體力得14日 想留返n2用既唔好咁早買

打到20夠畢業啦

補用加速skill好定用加補好呢

比營運抖吓得唔得?

靠小妹了

我要抱簡叔大腿

話時話 呢到有邊個升大叔?

你

1. 熊喵喵
2. 庫丘林
3. CTRJ

3個歐洲人

我都升左姐弓
可以升多隻 諗緊要抱s巴大腿應該升邊隻

升左風法

滾我只愛大叔

睇嚟可以直接打真水真火都未過

R-18號真水男人團
禁女角 意者請pm

風斧大叔ok?

風法咁正都唔要
你識唔識跳起

我識肥婆光斧跳起俾人打返落地

我都係
不過都唔知我有咩角打到真水

pm jor 有丁

你隻風法有丁

3王1后ok?

細佬ready

細佬奶

何方妖孼
唔接受假丁阿

單眼佬想跟

大叔條丁入咗風法體內都唔計牙?

18號冇理由出隻5星風補掛

想換風血龍了

照慣例唔會

應該畢哂業先出 唔洗擔心

好多補師

風法唔係同莉莉同一命運呀

我都有隻3突

4星風槍有冇得諗

平時唔中招應該滿血到掛

真水應該可以玩哂3種職

lm到時個個又唔夠血

細佬一開波出盾

仲有斧喎

招2招精彩到
不過夾風劍 細佬 一定極速超活力 但只限自己

武藏

武藏計DPS夠唔夠大叔黎?

刀手感好

等睇大叔表演1,2 1,2

Pull and push

講到好似好易打，可能今次破第一隊過關記錄

原來未有得換真水卡

收到風 冇抗濕都打得
細佬招1技解濕
女僕wins

要升女僕了

濕左咪用儲力飛走

紅十字接紫圈唔解濕會爆炸

咪同克拉一樣

要細佬幫佢解解濕

不過如果沒左火山依種點名
就可以玩下女僕

1技低早見槍1000sp但低5%攻

依兩隻本身係痴線
但個抗性

打真龍唔使抗嫁喎

Speed run應該都係要女僕
好似早見咁

都係用返give me ur wounded 卡算，

你用530既話要用開場技能% 好似係
雷鷹武先有得揀

想升鳥

等你地打完先揀升武藏定女僕

冇人權朱古力卡冇得用細佬

想問下武器欄位係咪無得增加?

細佬自身75%開場技能喎ching

用Destiny's Hand 4突Skill Prep +15% Recovery Potency +8%
爆前開到2技
學大佬們講仲可以用424 多招補

咁姐係Gentle winds 卡 加20%

升好左風劍風刀
希望唔會一街都係/冇人要

細佬本身75% 有慣例開場核爆又要加防的話
是旦一張開場15%都應該夠

係喎，加張特製蛋糕/虛空武就搞掂

424我就唔用，差屬性加乘差好遠

虛空武同530差幾多？

用旅途的護衛都唔錯，開場15%仲有得加回復%

血量影響補量比重多好多
武器屬性加成加攻 就咁睇 屬武器算重要

好似話虛空武534=星沙530

用真風卡計返有2694血 1484攻 未升滿建同環
攻擊唔關奶事 多招補開荒穩陣d

屬武唔係血攻都有加乘咩

S巴岩 都多50% 但係武器加血好小

試咗真火，細佬用加15% 4星卡 根本唔夠時間開技

個屁打落中先

教練表示會中技既死出去咪入黎啦

有冇試多幾場 真火一開始個位有機會後咗

我係估真水會再難20%，因為多張卡位

細佬2技會長加5%血每次

去到第幾次變補血

應該開到架 岩岩好夠時間
分別扣30xx同唔開36xx血
不過企位就唔知啦

第一次已經有補血

試咗好多次

試左幾次都開到

虛空534 115血 317攻
星沙530 153血 419攻
星沙534 178血 487攻

咩位 點解你得

我用依張

我都係呢張 開到扣8xxx幾,開唔到扣1萬幾

又唔係差好多喎534 vs 530

試咗一樣開到喎

試咗真風係啱啱好屁到前開到

我都係15%不過係旅途護衛 你應該都開左？ 見你招技黑左
我check埋傷害 唔開技過萬 開左8-9000

真風真火應該一樣
到時唔得就用+25% 都無計 lag一lag機就gg

升弓ex

4星張卡好過 5星啲卡

謝

終於認真討論細佬

但有姐姐充電會唔會快d

今日先3號幾時打j打到18號
去到18號開場無核爆就笑死

入場打水龍超 係咁行黎行去 好煩

唔可能,一定會用野欄你入場

咁結論係用53定52
之前有人 唔記得係邊個話用524 多招技補

424 全副美妝

一定要有姐姐

424記錯sor
開唔到驚

日巴都係姐弓？

又提

係
有咩理由有女唔用走去用仔仔

Ageer

你媽知唔知你係gay

其實真水應該好易齊人
因為有真風

我同日巴係姐弓最大受害人
兩個都爆到九彩

庫教練：垃圾龍行開啦

打手拎條3030入場 我會ng佢

入嚟打氣?

水晶要課架喎

巴教練

真風全面入場扮工

遠程應該實要用

呢個真 你話冇得揀就話姐

其實我都爆到9彩
係後面必得中番

有斧有10%防都仲要3030

巴士大佬連庫教練都ng

入去跳開心舞

10%HP+15%DEF
一條友已經代表左斧槍EX擋開場

用埋滿血加防 細佬補加防 斧ex都頂唔順咁刺激

然後30%為最盡HP buff

斧15%
佢實設計好哂 你估佢傻嘅咩

又迫害

防係加20%

Cy:你班仆街仲成日吹我出新關？睇你點打

雨弓唔比我入場
我就升風槍

咪係,真風真火入場條件都唔同啦

真係見過庫教練真火火法冇屈

打熟咗就升女僕

S巴單眼妹又然

背後應該要計好多數

玩花式唔計

有細佬,呢次預爆3100左右啦

風隊咁齊人 槍斧EX 劍蘭盾 風弟盾 仲有第二張卡 我就唔信佢綁哂成set先俾人入場玩

我唔記得左細佬係咪限

今次唔玩開場炸死
玩你地唔夠輸出

你隊隊都推哂攻撃面 追入od 紅圈一下收哂皮

係咁放紫圈水池/成場水球
有種來打我

咪就係 好多方法可以提高難度

漩渦完D波波識自動追蹤

其實真火沒想像中咁差
變龍真係追到傷
因為個模組可以無腦連接
唔駛滑動就打到最高DPS
比個隻咩q野抗性龍實用度高

不過都係火狗勁d
但免費都咁勁有咩好抱怨
又唔係限定水晶

仲要引返啲波波撞真水先扣到血

最大範圍紫圈好基本

波波撞真水會回血

希望今次搞搞新意思 要抗冰

3星女僕Melody隨時候命

大叔全面進場

咁一定 2條真龍設計都係基於超龍黎做加強 近戰未必有舒服既輸出環境

咁似白貓既

黑J或成最大贏家

女僕 滿突黑人卡 ready

召喚cy員工熊yeah

隻3星補好正

在線客服莉莉 有咩幫到你

幾錢q

含未

邊度等 即到

排隊 排到去金鐘

突然發現龍絆會唔會同gbf係同一個世界觀

上面叫你含撚又即刻到
我就排隊排到金鐘 公平咩

麻包袋裝頭

Recycled games又然

你可以搵定新公會

唔一樣 平行世界環保人物會出現咁解
公連世界都有騎空士啦

親 庫教練充了vip 優先的

Del左驚了

剩喺接教練單渣

真心問細佬係唔係限
事關我有 但我fd冇

食屎啦臭雞

唔係 成撚日跳出黎

開工

會,唔係點慳錢

睇我一抽入魂

個7%清左?

清左

如果龍絆係gbf前既世界
龍族力量=星獸

寶寶真係信佢係非洲人?

No離間

互呃

即係中啦

背叛

noe巴終於成功

哦 黑皮弓雞姐

禾個心仔😭

點可以唔接巴士佬單
你真係唔識做人嫁喎

ok接埋

躝啦

依家成個公主公會都睇巴士大佬頭wo...

唔好比隻垃圾錯抗弓離間禾地感情ok?

莉莉唔喺咁隨便ok?

追住黎含

連鯨鮀都b莉莉

⋯⋯⋯⋯⋯

一抽

2:06

你要屌我就啫喺認做大佬架啦

俾曬機會鳥

80抽架